(FG JJ 希望銀行大佬們入黎指點2句)想請問下呢2間銀行好冇入?

經agent搵到2份 工 一份係 business Officer - Commercial Cash (OCBC)
另一份係 友邦 (pbmt) 想請問下大家對呢2間銀行/工 有冇咩建議? FG 好冇入呢2個做起步?
唔該咁多位

呢兩間都係蚊型咁制 再見下工先？

Fg黎講第一份係咪都係apply大行好d? ching 有冇邊間/咩位 會推介下比Fg 唔該

你有選擇既, 我呢2份都唔會要

aia 果份明顯做aa
ocbc果份感覺都係d 19野
你做19野既, 入hsbc好過
中型行你唔做core department 出身冇咩用

我覺得純粹大名好似好聽啲 有大做大喇
至於做咩位 好睇你興趣 如果可以又有能力 我會做sales

你U成績點？有無話想做咩位？
大行Teller位成日都請人，Back office就要睇咩位，Ops / AML都會請fresh grad
如果有得揀，緊係入大行再跳細行

如果係hsbc但由teller 做起ching又點睇?

唉 我都知呢2間bank唔太出名 但我又唔係勁咁ching hsbc teller做起再博升 有冇得諗?

得second low hon 主要想做對人既位多d 因為個人好怕悶 ching有冇咩意見?

Cls, 咪玩，做咩都好過做teller 啦

大行teller 唔係好d咩

What I mean is RM , not teller

唔阻你，不過最起碼都應該做大貓GBO/恆生FST/其他bank的sales 位
有冇si/iiqe牌？冇就去考呢

留名睇有back office人入嚟話front office嘅ibanker trader 都係由teller做起

黎緊會考呀 咁我再睇睇先 比你簡你會大bank teller 定細個sales咁?

你鐘意啦，大bank呀嘛，威威，俾個hsbc band8你做

我覺得你呢個situation睇人工做人/直接考正苦

請問fg如果入ocbc跳出去易唔易
如果都叫係core business 例如reatil cmb

ching 可唔可以講多少少? 點解推薦呢個位?

第2份係咪想講富邦呀？

第一間做大行先 之後再跳

呀係 唔好意思 打錯咗